Steve Jobs 喺1995年已經預言2019年既Apple

26:32開始睇，當年Steve Jobs 話IBM同Xerow既野，套番落而加既Apple都得。

產品部沒落

後面講微軟個part係講緊Android😁

之前有巴打POST 過. 重點係
sale and marketing

IPAD AIR / MINI 5 / AIRPOD
就係一個列子. 獨市. 是撚但升級就算.

反而AN 機呢1,2年鬥得好勁.
全螢幕, 開窿, 摺MON . 水滴, 3,4鏡頭.
高低價都有旗鑑機.

APPLE 主力偏向賣品牌.

都係岩岩search 番先睇到

Apple fall is inevitable
-newton